【睇樣板戲算啦】DC《閃電俠》轉發527港警拘學生報導 陸民又心碎問責

全文

【睇樣板戲算啦】DC《閃電俠》轉發527港警拘學生報導 陸民又心碎問責
2020-05-29

5月27日全港大三罷當日，警方共拘捕396人，當中逾四成是學生。

《紐約時報》亦有在IG專頁報導當日情況，隨即被美劇《閃電俠》(The Flash)中飾演閃電俠的男主角Grant Gustin，。。。。。。。。。

香港網民發現「閃電俠」的轉發post後，。。。。。。。。。。。。」

果不其然，。。。。。。。

其實，《閃電俠》都係。。。。。。。。。。。

喺香港，睇《閃電俠》可選擇Netflix，。。。。。。。。。。。。就算想睇都應該唔會幫襯。

+6

----------------------------

嬲😡😡傷害大家感情

[行動POST]615全民放假悼念日

男神

唔好睇囉

乜野叫。。。。。。。。。。。，有野咪直接講囉